［緊急］唔好再推任達華post，專心搞返721

屌佢中刀關我地撚事咩，專心推返721 有關嘅post

話之佢死啦

推

721港島見

CLS
有時間關心任達華不如落區宣傳

推721 post呀手足們

要去就點都會去架啦

721專心推post

多謝你推post

今日每覆左其他POST一次 同我推返幾個721POST 聽日好重要

香港都未理掂，唔好再理任達華

推!

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

721721721
唔好再理達狗

721見

頭3位都係達狗post

任達華關我撚事 推爆721啦屌你老母

Pish

推721post呀手足，頭4位都係達狗post，咩事呀

真係好撚緊急，大家幫幫手推返d有用post

推番 721

推！

721金鐘

推推推

叫停所有打手中刀post

721全部同我出嚟！

推返有用post，唔好再理達狗

情況相當嚴重

咁得閒理任達華？ 睇下自己星座準唔準先啦

任達華關我哋撚事咩
推 721 呀屌

推，大家唔好被轉移焦點
一齊推有用post

唔好再理達狗啦

唔好再理達狗

任達華中刀唔撚關我事
721就關我事啦

推，大家專注返721

專注721